燒味界皇者比拼

燒鵝
叉燒

小朋友先食 呢d
大人梗係食燻蹄

WHY NOT BOTH

燒燶叉燒鵝脾飯真係冇得輸

小朋友先食燻蹄
大人緊係食金錢雞
古老到失傳咁制

無得你全都要呀

十間有九間咸都唔咸

紅腸

條菜心

燒豬

識食梗係識乳豬

乳豬排第3

識食一定食油雞

薑蓉先真

成年人唔愛比拼
半肥屮鵝胸飯加薑蓉唔該

層脆皮真係好正......

燶邊肥叉真係膽嚟

緊係我個名

窮人先食燒味
利伸：覺得叉燒=膽

乳鴿

吓
你睇隔離高級粵菜post好多都有講叉燒喎

燒味界皇者係師傅啲手汗，第二就薑蓉

講真，個人覺得金錢雞唔好食。

香港邊度仲有得食

大班樓 北角鳳城

而家有邊間乳豬好食，好多都麻麻

乳鴿算唔算?
落街斬料多數買鹵水乳鴿

鵝胸最撚鞋
梗係食鵝背或者鵝脾

燒鵝真係好極端，一係好食，一係好難食，有中間位

太興鵝髀飯正,有陣炭燒味

冇中間位

拼盤先閪
比埋哂啲豬頭骨部位

咁耐都冇脆皮燒腩仔

燒鴨油雞

白切雞

燒味界最唔入流嗰兩樣

仲要燒鵝有一半機都係好撚肥...
乳豬我都可以望到如果肥膏太厚唔買...
燒鵝真係要到手至知佢係咪肥婆...

靚叉燒易搵
靚燒鵝難求

靚叉燒夠膽用靚料都唔會差得去邊

燒腩仔
但好多都唔脆

燒鴨真係差啲 但油雞應該可以一戰

個人排名： 燒鵝=燒豬》x燒〉油雞

燒豬係講乳豬/燒腩仔定大豬

不過講開又講，好怕啲企檔斬得唔好成日食到碎骨

男人的浪漫 梗係燒肉啦

個人鐘意燒成隻大豬。脆皮又香。

但啲肉偏韌

等睇人講燒爉佬d 手汗

已經講咗